[自制搓手液］買唔到甘油，用ky代替得唔得？

名符其實
酒精搓撚液

WD40都可以

搓撚液

用開閪水護手

搽完咪周圍吉

認真想知，係咪真係可以取代？